淪落人個女主角好正

有冇人覺得好正

聽日落皇后像廣場睇下, 佢應該o係果頭

人地係幼兒教學中心做老細同教英文
國際關係畢業 有腦有錢過九成連登仔

國際關係俾兒登仔屌做垃圾科

咁係唔係賓賓先

駁你唔到

覺得好似原子惠

好多賓賓唔係黎做工人
分分鐘月薪高過你都好多香港人

咁就一定去皇后像架咩
都唔係同一班人

香港人鐘意落旺角 銅鑼灣 唔通eason 發哥都會成日落去咩

英文流利